張曦雯打biohazard7討論區2

NOOOOOO

雯姐

好正

呢度討論好過chatroom

matrix入彈

好想同佢一齊玩

no到爆咪

NO NO NO

4000人了

怪：fuck you

佢啲呻吟聲

FUCK

達哥用左幾耐先有4000人睇

真係有d槍法

打贏大佬好開心

癡線last個下準到

達哥有無選華姐

真係打得唔錯

Louie: 做乜姐你

好撚CUTE呀屌你

岩岩真性情講MOTHERFUCKER個度
收唔番

好想做隻貓

勁準

我聽到 4連fuck呀

好想做佢隻貓

最後個下超準

連中2下ko左個boss

主人慘被嘈醒

幾時開台啊

我決定今晚J佢

佢係咪想做姐撚

點忍呀又靚又嗲

好勁

岩岩舉手個下

咇

隻貓貓俾佢搞完 搖頭果下好正

4千幾人了

未出爆機POST

such a Beep

我指條友

隻貓擰轉身

幾時有痴線佬cut gif圖

oh no

無，但去選港姐

隻貓好正

就黎4500 啦

今日咁早

又要等聽日啦

明天繼續kelly tonight

成班痴線佬叫佢讀潮文

尋日都係1130

有講達哥

手掣瞄得咁準證明真係由細打機打到大

真係戇鳩

想睇佢玩OUTLAST

笑達仔打機唔叻

話達哥打機打得唔叻

達哥

kelly: 我覺得佢(達哥)打得唔係好叻

覺得佢唔係打得好叻

笑死

俾人笑打機廢

笑達哥

係 諗起之前轉手掣 真係玩左成個月先慣

達哥 : 琴晚Kelly鬧得我好岩

達哥點回應

佢唔係讀D人既留言咩

得番兩晚 跟住去旅行

佢話達哥廢

教英文

準到仆街

達仔比人串

睇過outlast

聽到

唔係好叻同廢係兩回事黎架喎

卡關達 事實黎

學英文

A lot of people have been asking me whether my gaming is sponsored. For me, gaming is a hobby and has become a personal project

賴屎系列

遲d kelly話開live教英文同傾計呀!!!

佢打機唔係好叻

達哥收工MODE好有水準

好想瘋狂聽佢講英文

唔係幾叻

笑達仔玩outlast 廢

密切跟進

依個真

PXXN TONIGHT

好正呀
係咁講give me the eye好搞笑
聽到佢爆左句fuck 但細細聲
可能知自己藝人但打緊機又忍唔住 好可愛

好好笑

但kelly 真心勁

靚女唔可以夜訓

佢好似唔係好叻咁 嘻嘻

達哥打機係搞笑
kelly打機係技術

mortherfucker

興趣乍嗎 得閒開下game
跟住大部份時間 在youtube

笑鳩達哥

達哥佢打機係咪...唔係好叻？ 可愛到

仲以為播緊明珠台

係 細細聲fuck

有無人cut出黎

打機有技術+靚女= 無敵

睇多兩晚就冇得睇啦 人生已完

開多兩日就完
唔好呀Kelly bb

MOTHER FUCKER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

成堆小學雞真係好撚煩,當撚左係達叔台咁
好怕佢比d小學雞搞到唔開台

一陣再PLAYBACK 不斷LOOP佢爆粗先

係時候back up kelly

達哥開台唔知又要小氣幾耐啦
it's just loading!!!!

串達仔嗰度笑撚死我

佢唔小心講motherfucker但想收番先正
i didnt mean that

嗰吓我笑左

掛住睇chat room睇唔到

我戀愛了

今日學左句MOTHER FUKCER

好真

留名

我真係一個打機好廢既仆街

好正呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

不嬲都熄左個CHAT ROOM
熄左個SCREEN仲大左

成晚最好笑就係笑達哥

臨尾叫佢讀潮文 真係痴撚線

其實就算佢之後教英文都冇打機咁有樂趣啦
可唔可以打機機呀

笑死 好正呀
本身已經覺得佢又靚身材又正
但係會打機好加分

真正女神

鳩達近年打機HEA到仆街,係收工時間先認真少少,抵俾人笑

run motherfucker

屌你老母 達狗黨死撚開

上位靠呢鋪

Kelly

feel到達哥打三國無雙都會卡

真係好撚正

J完訓覺

班小學雞個世界得達哥,做咩都達哥前達哥後,真係好on9

好怕佢比tbb照肺

佢話達哥打得唔係好叻又好唔好意思咁講
但又講出口
點呀 好正呀

頭先想講Beep

可唔可以睇返重播架？

下點解死左㗎！
屌解呀！呀！

達仔係要靠扮卡關搵食,你識乜柒,唔卡關冇話題嫁喇佢

youtube channel

我諗如果佢第時同達哥同時開台 我會睇kelly 最好d小學雞翻返哂去達哥到

開得兩晚應該ok
有話題嘛 tbb應該唔會太阻止

睇到chatroom班on9真係好撚嬲
成個世界好似得達哥咁
叫人讀潮文 痴撚線

識睇一定睇Kelly

直接twitch都有得睇翻

佢好似話去travel

屌好驚嚇親Kelly

今晚幾好睇, 拎炸彈
射眼好準下
d 表情, 扁咀, 嘟咀

臨尾重笑達哥

睇返佢第一段TEST片 玩槍GAME 就知佢真係有槍法

睇完佢直播有種幸福同戀愛既感覺

比人抖下啦

就好似 睇電視唔講tvb 唔通講亞視咩

完左啦？

有冇重溫

係

痴線!!!!!!!!
咁都死

呢鋪唔算

I AM LOUIE

屌miss左

雖然睇唔到燒死

但睇到炸死

重溫:

或者等佢youtube channel post

YouTube 同twitch都有得睇返

玩多兩晚就唔玩喇
同男友去travel扑野喇

set定notification啦巴打

講達哥就過處啦

same
好sweet

上左報了

尋日好似2千幾人, 今日已經升到4千幾

你都on99
成個twitch得達哥一個streamer呀?

完全同意，心諗班友做嘜尻

kelly話希望有機會想去meet達哥
如果佢地兩個一齊打機就好
唔好要vivi tam

有冇巴打知motherfucker幾分幾秒？

唔係分薄塊餅 反而係造大塊餅

係幾條小學雞係咁copy and paste劇透

估唔到佢真人咁pure又true
同上電視高貴性格完全唔同

講埋晒d咩369 8964陳仔
無睇過達哥鬼有人知佢地up咩

37分10秒開始睇啦

度度都有呢啲小學雞

係屋企既LOOK 仲正過上鏡
媽 我戀愛了

開個kellyfullclipbackup先

頭先聽唔清楚，想問下佢係咪話去完旅行返嚟就唔再開台 ？

上鏡太濃妝
眼鏡 look 好正

屌，睇到最尾叫人讀潮文

唔打機 LIVE CHAT 或者教英文
利申 英文唔合格

正

本身我有時都會睇下達哥
但次次一見到呢班咁既仆街係chatroom到洗版就好撚嬲
而家去到kelly到都係咁洗
呢個台關達哥撚事咩屌

37:10

會開呀
但有時會係youtube開

尋晚係PE衫+眼鏡

冇提打機
係到SELL自己UTUBE

係
宅女呀 好想同佢一齊玩

CUT左佢講達哥個段出黎, 想放片但唔UP YOUTUBE可以UPLOAD去邊

佢話會come back soon
應該繼續開

多謝巴打

lm

仲有兩日 twitch , 之後 travel
travel 期間就唔 twitch , 但可能 youtube live, 傾偈教英文

exactly

btw 聽佢講英文都好正, 佢講得好清楚, 當學英文

佢講英文唔會反感
好想俾佢瘋狂教英文

I am so scared

真心正

今集好多精華

炸彈炸死

motherfucker

禁錯制用錯藥

神準槍法

當然仲有最正既串鳩達哥

睇得好開心

因為佢係native speaker
而唔係d港女扮出黎

姐係旅行翻來會繼續？

俾返個名人啦

You gays are amusing

睇黎sony好快會搵佢同達哥一齊出活動

紮辮好撚正

屌 之前真係走寶 原來佢咁正

有無搞錯
porn tonight咁正

26歲咋原來

無開盈利, 放心睇

幾時會再開

聽日後日都有

好似係

你班友英文到底有幾差
最後個幾句咁都聽唔明
人地話travel 完 will be come back soon 喎

我無拎授權, 會唔會俾人屌

飛達哥啦真人好悶

outlast青山達

明明睇佢IG啲相就唔係咁靚
覺得個嘴同個鼻都有啲奇怪
但睇佢LIVE戴眼鉝呢個LOOK就覺得索爆
好pure好ture
點解會咁

達哥鳩玩係幾過癮既

各有各好睇有咩好比較
起碼kelly唔會講新聞

因為真人靚過上鏡

達仔唔知有冇睇live

我一路都覺得佢好靚
唔係想J嗰隻正而係真係靚

會唔會又有人去BACKP UP

KELLY自己有backup, 又自己整backup一定俾人屌到反艇

星期6出去 好驚睇唔到LIVE 希望手機OK

會 人地有官方 做晒功課

已經有人整左啦，錢既野

咁都（2）
呢個新女神不得了

cut一分鐘精華洗唔洗咁淆底即del

巴打都講得岩既, 廢鬼事

想佢帶住眼鏡比我屌呀

不過其實你唔開營利係ok既 遲d佢up返片你咪落返credit

岩岩見巴打問有無, 咪cut, 不過廢鬼事煩
MOTHER FUCKER

想錫住佢多啲

巴打係好心, 但風頭火勢, 只會招人話柄

will be come back

佢真係好撚正

好想俾佢瘋狂MOTHER FUKCER我

雯雯去旅行
我唔想做人了

五十步笑百步

屌

一步笑百九幾步

其實問左本人同落返credit 就無問題
不過你講得啱 而家咁敏感 遲下先再算

咁都要爭住出嚟認叻
識聽佢句英文係咪有得做Kelly隻兵

頭先冇睇
mother fucker係幾分幾秒

佢facebook share左瓊姐講佢

我諗佢呢鋪上神枱都似
古有陳法拉
今有卡關雯

佢係講i will become black soon

所以我估佢係去泰國, 哂到變黑人

屌你

樣又靚
波又大
腳又正
又夠高
又白滑
又眼鏡
又後生
又真性情
又英文好聽
又華姐冠軍
又電視藝員

有冇咁撚屈機

但我覺得佢唔係打得好叻 HAHAHAHA

你都算係咁喇，我用左兩年先慣，前排打rainbow six又比人踢又比人得登開咪屌我，我柒我認！不過心諗：阿叔我打rainbow 6果陣你條𡃁仔都未出世呀！比少少面好喎！

唔好笑喇

唔係要認叻
係佢笑人地差既時候 我唔見得佢有幾叻

FB KING JER節錄左D爆粗 好正

twitch有佢打槍game既test片

好準

睇得出果個反應 槍法係日積月累咁練番黎

達仔真係拍馬都追唔上

我講緊上面嗰條友

又話訓覺

今日都睇得出佢好撚準

屌 我玩bf 1
用手制都唔慣

MOTHER FUCKER

咁正都唔識

達叔打bloodborne呢類都好勁

報已上

蘋果日報
1 hr ·
唔講唔知，張曦雯係華姐冠軍！網民對於佢直播打機，大讚又靚女，又夠真性情！
【Porn Tonight不再？】張曦雯直播玩恐怖game 網民大讚：超得意

我覺得佢完全係一個鬼妹
唔係加拿大返黎tvb果d
五官好立體 身型又係鬼妹 性格當然都係
Tvb應該無咩女好似佢咁正

應該會慢慢有d 所謂既女神學佢出黎live 打機/fb youtube live黎吸人氣

佢小學先過去 但陣鬼妹味勁濃

好想睇肥苟打機

寧願唔好上報 尤其係蘋果 睇下面啲留言 啲港女好撚惡

係 一地葡萄

一睇就知有無打開

睇開d
d 港女咪同我地平時咁一樣姐
網絡世界 屌人唔洗本

JJable過達仔
但達仔從不講粗口呢點完勝

係咪扮其實睇佢live就知
真係打慣

一向都有人跟風,但wfc

達仔從不破防

係咪較左容易
一直想問佢

打機個look 真係幾正

戀愛了

咁陰濕

我都覺得奇怪 睇人玩Normal隻大佬無咁易死㗎？

蘋果又會識用腦魔BB 咁得意

Normal 黎
睇住佢開game 既

佢有男友?

我愛Kelly

但佢開完之後又load 返話玩以前個save

條女gfable到

今晚睇完之後，有種戀愛嘅感覺
人又靚(眼鏡look +100分)
身材又好
打機又唔差
真性情到爆完粗又覺得有失斯文講返sorry, 但係又會繼續細細聲講
今集打大佬啲叫聲正到呢

點解我冇個咁嘅女朋友

吞食天地

槍法ok wo

Fuck

沖田總司

應該同一個save黎
有日佢開錯左舊save
之後搵返個2月1 號 既save

唔係 第一日佢開新save 係normal
打左一陣話玩返舊save 先去到個蜘蛛八婆到
舊save 都唔知係唔係normal 我見伍公子打蜘蛛八婆都打左好耐下

睇佢打機真係一種享受

達哥掛住拍劇，已經唔記得d兄弟

個眼鏡look點解可以咁正

我依加要過去隊冧你條......

53:07
妖aim唔到啊

Jable

媽 我戀愛了

伍公子玩二週目 所以好似會難得d

即刻幫佢backup 唔知賺幾多個36萬

3600萬都有得你賺

因為個樣得一格仔

好cutecute

佢係達哥屋企直播

素顔都OK

好正

達哥？不了

佢淡裝+眼鏡上陣

好想同佢xx

佢冇講之後仲會唔會live gaming 只係話唔twitch先玩youtube live教英文

我雯

又唔係住的咩半山 好平民慳妹

佢幾點開台

2200-2230

剩番兩晚 請珍惜

點解？

追眼射真係好勁

hk01寫得幾好

因為佢我登記twitch

呢度都有

達仔冇人睇了

又要趕進度唔比

華姐+貓+槍法好

希望以後兩黨和平共處

原來ps pro黎架

ps4 pro

第二幅圖玩緊咩game?

好似係cod

臭閪港女酸到

又有d港女唔抵得 又唔望下自己咩様

Shemale

臭雞港女不憤被人搶風頭

蘋果個pos釣哂d港女出黎

蘋果講漏左個重點
係Kelly打機打得好

所以好多人以為佢貪玩打下都有新聞

btw 其實又不用將人地既fb reply cap出黎既

等睇遲下一堆臭雞跟風直播打機

佢好似話去旅行

返嚟之後好似會繼續喎

啲港女酸到

你自己要聽多次啦
話如果第時唔twitch既時間 可能會係youtube 開live 呀

問下佢 人地係華姐 你係咩姐呀咁

呢樣真係最奇怪, 點解係屋企化個淡妝著件T可以咁靚.

但化晒妝著晒晚裝又唔覺有咩特別, 係咪D人既審美觀唔同左.

人地係華姐冠軍
佢係mk妹

拎自己同華姐冠軍比

留言之前照下鏡先啦

LM

見到d 港女係到吠就好笑
人地華姐呀 你地咩姐咁巴閉可以同人地比

講真我係twitch睇人打機都係睇三樣野
1. 大神開台教打機
2. 歡樂台台主打機吹水for fun
3. 台妹韓妹鬼妹

鬼會睇你MK妹咩

酸撚到呢

人地華姐,但你連鳳姐都做唔到呀

入廁所照下自己個樣先喇

係d臭雞先咁撚核突
大把男仔打機啦
達哥打機搵到錢又拎黎比咩

kelllycheung

平時上鏡高貴 距離太遠

佢化晒妝個頭好似好大, 但睇佢打機大頭又反而個頭個頭size啱啱好.
重點係真心勁靚, 唔明

Cap 哂d 葉劉葡萄出黎批鬥

好想聽佢講本地粗口

應該不會，講本地粗口就另一回事

啲人成日係到講達哥好撚煩

Mother Fucker

Runnn mother fucker

係佢隔離個XX的公車可以改XX的公廁

好搞笑

正宗臭雞港女以為自己上菜 👀

喺達哥個聊天室 見到有人話 張曦雯好醜樣 有咩好睇 又冇達哥打得咁投入會配音 真正打機嘅女仔唔會好似佢淡妝加眼鏡，講嘢咁做作， 成班狗公都眼盲

真正打機同化淡妝有咩關係？

唔知，我估佢意思係真正打機唔化妝唔戴遮醜眼鏡啩，總之唔會好似kelly咁

咁點解打機要投入到配音先叫打機
你自己打機會唔會配音啊

佢打機上唔到報，可能打句嘢用另類方法令人識佢
不過睇得出佢好葡萄！

btw:佢係乜水？

咁佢地個女神deer咪又唔係真正打機

Kaching 算數吧啦

其實係咪幫TVB個乜Q BIGBIG CHANNEL試緊水溫?

有冇地方可以睇返？

達粉好撚酸
人地kelly又唔係全職開台打機搵食洗搞咁多花臣
你話佢造作,咁少少點都有話晒人地公眾人物

50秒個陣好似有隻手幫佢梳頭髮咁既

入佢twitch有得睇返

蔡思貝?

應該係菜思達
第一日佢係到

班達粉真係肉撚酸
又要人配音又要人讀潮文 搬曬自己個套去人地到
仲要係人地chat rm圍爐
十足十成個支那畜一樣

好大機會係

就唔係， TVB 都一定要佢去 big big channel

佢哋話kelly玩得好悶唔好睇

好似有
咩有錢二世祖

訪問話無

少少妝已經好靚

可能鬼妹性格, 成日化到好濃
但佢明明淡妝已經夠做

佢咁索，你信佢無

其實有同無都無咩關係
都唔影響睇佢打機

如果做佢男朋友一日點過

我一直睇住左下角咋

啱啱見到佢真人

鳩都斷

WHERE

Cctvb

又唔影低佢

聽到都扯哂

人地返工費事啦

睇左陣，好無聊喎

其實呢條女鍾意尻up
唔洗下下起哂鋼咁。

中同

係twitch重溫翻，37分鐘左右。

岩岩睇左三次

最多只係睇個靚女打下機
又未去到叫勁囉
換搶又慢 又唔reload
無d人講到咁勁
有d悶

女仔嚟計算好好啦

睇女only

Run mother fucker

槍法堅準wor

re唔reload呢d好minor jie

唔係好勁但都叫勁喇

佢用毒撚打機標準黎睇

唔係要頂級先叫勁

係lo
以平常打開機既人講佢都算係幾勁
睇cod就知，真係行家出手

識打仲要有樣有腳都彈
無所謂啦打幾隻字零責任嘛

用手製玩其實算勁wor

我愛上左佢
佢打機D反應好正呀

MK妹打機 有咩新聞價值上報

手制打fps打左好耐先慣

有d 係吹大左
但靚女打機好少槍法咁好
呢隻bio同以前好唔同, 今集好撚緊張好易射失

你話佢勁佢一定唔係, 但一定係打開機
btw D港女唔好咁撚肉酸啦
人地開live打下機都要葡萄酸鳩人
打機有乜特別,你打機梗係冇特別啦
人地係華姐啊,明星啊,靚女仲要識打下機啊

其實好特別，以前既香港女you tuber淨係識講化妝美容/一係講白痴野。

其實都唔算好準
有怪彈出黎成日射空炮
有好多爆頭係隻怪定左格

有打開機就真既

就算成日打機果d youtuber (打開d 白痴game)
玩bio7都會變左智障, 例如大J, ashley

人地第一日打機

Kelly話佢自己打開機，第一集有講。

我錯

佢幾時幾點開直播？

2200啊 文盲

咁靚女開台實有一班狗公護航既

唔係10半咩

槍法應該係打cod練翻嚟。。

屌你問下係咪會殺撚左你老母呀？
我睇唔到你吹呀？你咪撚答囉 踩親你條狗尾？

九點半就要等 BIO呀~~~~~~~~!!!
喂 九點半啦成班兄弟坐埋一齊
各位以後唔睇達哥有冇問題
有kelly陪你爆機靚女到 喊出黎
我地都係一班反骨仔!!!

開兩個twitch ok?
Btw佢每日都開？

好似開埋呢兩晚會去旅行唔開住

佢話遲d可能youtube開live傾吓計

前日二千幾人 尋日四千幾人
今日再賣完新聞唔知會點

破萬不是夢
bwtween達哥平均每日有幾多viewer

9千幾 ？

以前就係 依加鬼有咩

9點啦 10點幾又有得J

[即時新聞] 前華姐冠軍張曦雯（Kelly）擔任Model出身，對扮靚甚有研究的她自言最愛於網上分享化妝心得。談到無綫推出嶄新媒體「BigBigChannel」大台網App，當中熱爆欄目「美容化妝」更找來Kelly於該平台教美妝。她笑言想向大家分享畫出自家「大眼妝」的要訣：「我嘅眼妝化得太濃就會成熟顯老，所以我唔會落太粗眼線，否則眼皮會好墜。我本身已有雙眼皮，所以傾向啡色同紫色眼影做effect。我仲會用粉紅色胭脂化眼妝，取代深啡色去打陰影。」

自創「互補」化妝法

Kelly大方分享遇上蝦碌時所使用的「互補」化妝法：「我試過冇帶眼影同睫毛液，之後用深色唇膏搽眼蓋，效果好令同好自然！下眼睫毛都好重要，喺冇睫毛液嘅情況下，我用眼線筆一條一條咁畫上睫毛，畫完就可以返到工！」她直言擁有大台網App後能有更大平台與網民交流，更方便粉絲們集中地了解藝人資訊：「BigBigChannel係個大平台，畀多啲機會大家去睇到我哋生活上嘅嘢。而自己公司平台令無綫觀眾可以集中啲，想睇到我哋artist嘅話，一click就喺晒度！」

透過BigBigChannel賺外快與人氣

講到「大台網」用戶可透過程式的「畀花」設定向偶像「送花」，瀏覽量將兌換成Show錢計算，愈多瀏覽令藝人有愈多拆帳收入。Kelly大讚此功能可以賺外快兼賺人氣，又言期待與網上觀眾玩直播：「幾好呀，多個途徑去賺外快同賺埋人氣。（叫自己粉絲送花？）會呀！除咗錢之外，都想畀大家認識我多啲。我想拍多啲viedo，做多啲Live同觀眾互動。好似我想畀大家知道我識煮嘢食，到時直播下廚就可以即時回答觀眾問題，同佢哋即刻溝通。」

呀教友, 首歌係依到唱好喇, 唔好係kelly個便打出黎....

就來有得睇啦

22:30

kelly 等我啊

諗起chatroom班人 又要含又要奶又要讀潮文就

期待今晚佢又笑柒達哥

埋位準備

degea都過黎話班友

達哥係男
靚女正常係吸引好多
打機果班男多過女........
所以達哥 R.I.P. 呢期BACKUP 事件又停一停

乜水degea

未開波Chatroom已經有堆小學雞係到嘈

唔係靚女開台咁簡單

係華姐開台 真女神

做狗公都制

真係好討厭

咪就係班小學雞達哥fans

好撚煩 1係就睇女1係就睇打機
咁都有野嘈

班小學雞係咁講達哥

各有各打機 做乜係到講達哥

其實幾點開波?

佢地個世界得達哥

應該就快

Kelly安份守己打機

成班痴撚線未開台就世界大戰

連達哥台個唔做野既mod都過左去叫班人唔好講

第一次睇...呢期比報紙佬催谷....
廣告宣傳真係有人.
連達哥都去睇吓乜料.......

更正.....廣告宣傳真係有用

返唔到轉頭 好有戀愛既感覺

果班小學雞點會聽
達哥停台都係佢地搞風搞雨之嘛

Chatroom慘不忍睹

又唱歌又潮文

chat好多煩膠

黎啦

嗰個乜春靚仔子華真係正宗on9，講369以為自己好撚威威

邊個位睇人數??

808 now

見到了, 頭先無顯示

隻貓愈黎愈肥啦
唔好再餵佢啦

仲有D on9達粉好撚煩
你睇唔睇達哥關人撚樣咩
係要講出黎好似好威咁

瓊JER

king jer

king JErRRRRRRRR

有成十萬人

King jer

睇打機 學英文

好可愛

瓊姐?

瓊JER條片係呢
有冇LINK

突破2000

2242人

Chatroom有條友叫Kelly學達哥幫角色配音
係咪on9架?

瓊姐
定係瓊jer

開台喇

卡關雯

個ON9 RIOPRINT成撚日係到洗版

king j facebook

佢就快發達架啦
大把狗公donate

唉個chat room

佢講左mia 句whats that 先

食到louie 變座山

d人洗版好撚煩

Chatroom完全係cancer

低質 達哥化

其實呢幾日最多有幾多人睇......比人吹到咁勁

較暗d 好feel D

達哥都有去睇???
定係講蔡思貝?

尋日max4k5

成日達哥達哥真係好煩

大叫

呀!!!!!!

笑撚死

叫得好可愛

嚇親好可愛啊

嚇到叫都好cute

隻貓無視佢

用耳機俾佢嚇死

subscribe 左無notification

我比佢嚇親

傻笑好撚正

照訓

都係開台頭果2日最好
果陣無乜人睇chatroom簡直清泉

notification要自己開

把聲咁可愛都嚇到

電話有裝TWITCH既話會有
同埋有冇較online notification

其實佢個市場唔係香港
根本外國 佢講英文仲多過廣東話

淫得黎好可愛

達哥班小學雞fans一踩場個chatroom就玩撚完

到底世間上有無野可以阻止到主人訓教

開台啦喂!!

自稱卡關雯

又FUCK

fuck

oh fuck

已破防 oh fuck

破防了

好想比佢帶住眼鏡狂講fuck屌我呀

達哥係佢隔離?

到底邊個同佢住緊
笑聲似係女仔黎...

蔡思達上線

where's my gun

達哥同佢一齊住?

隻game真係幾恐怖下
一有驚嚇位即刻要望左下角補血

Chat room 啲人自己同自己講嘢為乜

又fuck

好大聲fuck左

fuck!!!!!!!!

No no no no

關門

徒手搏擊

痴線 有條友comment話自己去沖涼先 咩料呀

又FUCK啦

勁過達哥 識講粗口

Oh Fuck

ching好小睇TWITCH?

隻貓睇緊打機

嘟起個咀

睇住Kelly打

聽聲應該係蔡思達同佢一齊住

畀我上床

上床

比我上床

Give me a fucking gun

give me a fucking gun

可能平時都係睇達哥 無見過有人同達哥講沖涼先 所以依家見到有啲驚訝

唔係一齊住
但fd到有鎖匙

好多傻仔唔知蔡思貝似達哥呢個meme

狗公上身咁話人好入去成日提達哥

隻貓

達台多小學雞SPAM
鬼佬台多九唔搭八同SPAM

比我上床，give me a fucking gun

啲狗公係咪以為講兩句就有西屌

give you my 根

得兩粒彈

4K人

好想睇佢玩mad house

其實日式恐佈....[零] 重恐佈,

粗口都話唔俾講 痴線

頭位

係咁fuck

佢有時太驚 有好多野都miss左冇拎

好醒

佢一開台就幾千人睇，冇得同觀眾傾計，仲要成班小學雞達哥達哥咁叫

卡關雯係用腦打機架喎

驚到 冇彈係度挨打

佢今晚驚過之前好多

有時真係俾隻game嚇親

但又比佢走得甩

無武器死緊

其實根本最撚煩係啲狗公 扮撚晒正義感戇鳩鳩

我都唔係好敢玩

又真係幾正.
正常男人都鍾意睇女打機啦
可惜唔知可以睇幾耐....
之後又睇番達哥

痴線 頭都暈

唔怪佢 我睇都覺得驚

所以個chatroom咪亂七八糟
又有小學雞達粉
又有狗公
救命

點到咁點認呀d路

認路叻過達哥

冇武器

我都有嚇親

無計第一身係咁.

玩VR仲恐怖

我覺得如果認真發展人數過萬唔出奇
英文市場大好多
加埋JJABLE
一定可以勁多鬼佬睇

佢一定好無安全感

最on9係e d人

佢同蔡思達咁fd咪成日講達哥囉

你估句句達哥都係講緊真達哥咩

我知大把狗公垃圾睇到e句

唔該你地用下腦

貓

得閒睇貓貓定下驚

I feel so unprotected

厹同小學雞撚有腦咩

最煩一定係劇透撚同小學雞

雖然我都係晚晚睇達哥嘅人
但chatroom班on9仔真係

我翻譯得係咪好好呢

講大丁係咪on9

samuel21800000 : 一陣上連登又可以睇返D ON9留言369

我都見到

達狗D小學雞係咁入黎搞住人地個台,真係好黑人憎

唉kelly唔好望chat room

直接當post係chatroom咁用，唔駛煩

睇台就放鬆d啦大佬

如果佢個台多鬼佬睇你咪睇到爆血管?

北美lol個d台=達哥台既加強版

大把洗版同埋笑鳩個台主+9up

唔理個chat咪得

果班真係白痴. 成日達哥 , 達哥

大家直接熄左個chat room咪得囉
做咩要咁focus係chat room度

點解達哥同佢咁fd?

睇女睇貓就得

唔係話啲人亂留言係啱，但係使唔使睇得咁嚴重 我就唔信佢會因為啲留言唔再開台，成班狗公沖出嚟扮正義

真
nb3 個d一派小小膠就一大堆boost animal
chat room根本唔駛理

呢架船好大, kelly有排卡 ..

佢個樣都冇乜癮咁

睇sneaky 個個都話佢gay同爆粗 donate屌晒佢老母
人地台主都未出聲都唔知你嘈乜

Hi Samuel我想同你講你真係好撚on9

我睇呢個POST當chat room算

專心打姐

YES
早排sneaky一死就一堆sneaky in lane
所以真係唔駛理個chat room講咩
同埋最重要kelly都唔點望chat room

搵野係好煩
以前打bio2 最憎都係搵野

不過bio7算易搵左

fucking shock

我知
專心打唔駛理CHAT ROOM

fucking suck

平時無睇人打機 所以乜都唔知

根本高興 (happy418) : 🤓<<<好似kelly

好撚正...識搵一定搵識打機既女仔做女友

熄左個chat room, 專心睇台主打就得

Full screened

槍法

其實9成chat room 9up

嬲既只係你地

台主咁認真打緊機 都唔得閒理你地up乜

你地就唔好理班友 睇女+貓仲好啦

好冷靜

打頭 仲識一下一下射

有槍就唔怕

我劇院mode

佢都好鍾意打頭又唔會浪射

硬接

永遠都唔檔

把聲

呢隻game冇血條架？

同埋好似被人打極都唔識死咁

利申：一集都冇玩過

I am getting close i am getting close

貝貝同人sms 就死埋一邊啦
你部iphone 好嘈丫

專心睇女啦
睇chatroom把鳩咩

把聲好正，中英都咁正

佢好似又越行越遠

血咪畫面果d
越多血咪就死
死前會灰色, 再中一招就死

全部人hi dad

uncharted好似都係咁

多咗好多個外父

蔡思貝好嘈

就嚟5000人

女人搵野真係好慢, 又唔識睇chatroom

我有一刻以為邊個係蔡思貝呀 人地叫蔡思達呀

iphone 又唔mute

扮q都可以咁q
我忍唔住啦

哇準撚到...

隻野停下等佢reload

又想用把刀啦佢

點解我又唔係幾覺聽到佢iPhone 聲

over 5000

佢真係完全唔知chatroom有delay

用耳筒聽 就會聽到

佢玩緊咩難度？

達哥玩咗幾耐先有5000

normal
頭先答左

玩左幾年都係4-5千ja

佢d save有寫normal
第一次玩最高得normal 揀

達哥吸引既係同性
係差d

女+有名氣都唔同玩法啦

開始唔耐煩暴走

雖然尋晚Kelly鬧得達哥好啱
但講走位達哥無得輸
Kelly成日企定定入彈/零距離射擊

比我都會
玩呢d game 會玩到灰

女人真係無乜方向感

卡到佢開始頭暈

佢好投入

係小學雞人數唔多
正常既都唔會睇達哥

咪劇透啦on9 twitch班小學雞

變左質冇撚睇過

佢亂, 想望chatroom提示, 但望完仲亂

唔算
佢叫人幫佢既

幫撚樣係咁go back go back 好撚煩

老師俾answer啦
我投降啦

閃得幾靚喎

屌 隻怪嚇到我個心離一離

自己玩第一次彈埋起身

突破5000

睇左10分鐘
kelly就係勁
達哥就係-6

有無人開始覺個警報聲好煩

要訓了
差唔多

急需補血

背景鍾聲好令人煩躁

加上呢幾日新聞係咁講,
yahoo 首頁都有講

同個chatroom好match

今日睇好想快d cut 我鐘

今日已經耐左

後面隻貓貓定時定侯起身望一望奴才做緊乜
好正

佢攰了

隻貓先係重點

嚇撚死咩

條女真係好撚正

隻game痴線

5314

屌 吹乜撚野歌呀

louie 係咩種貓

d畫面好嘔心
安已不

其實有d想佢之後玩outlast

達狗班小學雞真係好煩,又潮文又唱歌
死返去你個達狗台啦

英短

好懶呀

玩得快嘅其實聽晚可以爆機

又係度潮文

咩係 小平？

問咩叫潮文

隻game咁短

好ON9 要潮文返達哥到啦屌

佢條仔

潮你老尾咩！班小學雞真係

第一次睇.....都唔錯. 女吸引又雙語

原來mod 係讀mod 一直都讀左做mod

細個養過一隻

好正,好肥

招mod

set mod得啖笑

我都以為讀mod
原來係讀mod

班撚人點解要同一句野copy and paste到勁長嚟洗版

做到MOD既 唔該幫我BLOCK柒晒D ON9仔

完全唔知你點讀

唱歌

姐係點讀呀MOD

咁即係讀咩

Google xxx男友

ON9仔, 好明顯係讀MOD啦, 邊有人讀MOD架

呢到唔係唱歌台
呢到打機台黎嫁

kelly讀「剥」ed

之後賺多D錢..

係開埋聽晚定星期日晚？

吸引佢睇?

聽晚

明晚, 星期日去日本

分分鐘多過佢返工

好on9 將達哥台啲野搬黎做乜 一至四就係咁鳩叫潮文 五就洗唱歌 做乜撚姐

隻貓縮開隻手

做佢細佬每日生活點過

咁你以為點讀

louie真係好正

天日2200仲有🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

而家求達哥自己快D開返台帶番走呢班垃圾賤種閪走

我想做佢隻貓

隻貓心諗bye你老尾…

你唔係讀mode啊

Mod

好得意啊啊 我都好想玩下

好煩，全世界得達哥咩 如果搞到d人憎達哥真係無孤

fing開佢隻手

FUCK!!!
Damn!!
Motherfucker

Louie臨尾個樣係：你做乜9

OH FUCK!
OH NO!
呀!

成日講達哥真係好戇鳩

達狗D 垃圾FANS真係好黑人憎

同kelly瘋狂打機

個CHATROOM真係好多痴線佬

乜撚野天日

唔開台幾日呢段時間達哥識做啦 比緊機會達哥

唔好搞鳩我啦, 我想訓呀

點撚解獲獲都要人讀潮文唱歌
屌你老母係咪傻

天你老母臭閪

咪理達哥fans 啦，專心討論kelly 打機好過
頭先佢講左呢個normal 黎
認真佢係勁
hit and run, 打頭
係唔識擋

睇女打機, 真係正好多,
達哥要睇佢ON9 野先吸引我地.
女就唔同 , 一把甜美聲音. 重要雙語.
頭先睇到佢卡關, 成班好熱心教佢. 出自真心 .
慢慢來唔洗急..........
達哥就, ON9 卡關. 行右邊呀....咁都唔識............快.......

Louie一日唔計去廁所同食野 有幾多時間唔係訓緊

佢咪話咗隻貓一日有22個鐘係攤喺度

想知佢會唔會離開個竇

True

有front cam 就知佢有睇chatroom
達哥無就大家成日鬧佢唔聽人講

點解可以咁懶

以前隻短毛貓

岩岩養我放工返屋企佢都會行出黎接我

到後期愈來愈肥,佢真係可以完全唔行,除左食同痾屎

做小丑無計, 呢個係賣點

其實好多時佢都係企定定打

佢個hit n run
係真係走人

係 射一下跑走

打慣槍game既後遺症黎我覺得

好多時都係 一係射死人先 一係就人地射你幾下 你扣左血先搵地方避回番血

唔殺其實都係方法阿

無謂哂子彈

點解上電視 柒咁多
twitch 個樣好正

講起哂子彈
佢開槍真係會兩三粒咁射
唔會禁死粒制狂射

岩岩睇到佢扭波咁扭

電視妝太濃

D撚屌好煩,
同識左新女,仲成日提同舊女乜乜柒柒無分別
你唔煩我都厭

Agger

我都覺,電視唔覺得正
一打機四眼娘就不得了

我都覺

雖然達哥冇心，但係佢都不知不覺間養成咗一班小學雞觀眾
利申：達哥fans

眼鏡真係好重要
不過佢唔帶都好正

拉登仔 唔好做強逼症控制狂死毒撚
你理撚得人
自己J得開心就算數啦

電視濃妝扮成熟樣,
眼鏡, 屋企 look, 接近返佢自己年紀.
再加埋 d 扁咀, 嘟咀樣

張曦雯都柒

過埋聽日都唔知點算 之前未試過睇人打機

最好睇係雯雯真人閃避

佢遲d 開youtube live 都有d 期待
好過垃圾facebook live 個d

岩岩先返到, MISS左, 得番聽日

電視真係麻麻.. 身材係正.
但電視個LOOK唔岩睇, 反而呢個打機LOOK真係超正

電視整到佢成個30幾歲咁
而家似返廿幾既人

睇recap 係無live咁投入同刺激

因為係雯雯睇左集
但睇人打機真係好撚悶

樣靚身材正啦

真系26歲？！

我覺得自己打仲悶

自屌老母
系你老母
係先岩呀

關鳩事咩 班小學雞要睇達哥阻止到?

今日佢打到後面好似已經唔想玩
要做慣性做直播其實好慘

唔打機, 教下英文我都OK

佢個四眼look好親民
相反PEARL TONIGHT個樣太高貴有d離地

再加埋打機呢樣野真係加晒分

最主要都係班達狗粉係度洗版搞到佢冇曬mood

一定係咁啦

我都覺得佢今日玩到後面唔係好投入，加上本身個關又係亂同悶，係咁走來走去好鳩無癮，我睇佢玩都暈暈地唔好話佢自己，所以無mood都正常

玩到想嘔
我前排先一日衝完bio7都冇事，唔知點解睇佢台一陣就頭暈

感覺佢好快唔會再twitch

吐口水講過

以前 1,2,3 代都唔會殺死. 唔夠子彈 , 玩法

如果係你開台見到觀眾係咁提第二個人你都冇癮啦，唔通傾埋一份咩，正常觀眾都知依啲野啦，係班小學雞戇鳩啫

睇得出佢已經盡左力，佢後期係咁望住個screen睇下有無巴打俾到提示但有班仆街起到洗頻又講埋啲戇鳩野，搞到佢要係咁搵邊啲巴打俾提示佢，我係佢都頭暈啦，又唔知點打落去卡緊關但又無人幫到佢

電視成日做角色, 好高逗. 個妝又姣又老.

成班洗版真係好反感, 同一樣野係咁重覆

唔會啦

佢最後先叫人比comment 下套玩咩好

見證達台咁耐
呢d情況最佳方法就係由得個小學雞自己無癮
而唔係focus attention係d小學雞 你愈留意愈大回響 佢愈玩野愈high
就好似波台d人咁

咁人地都係藝人
到有劇開個時就唔得閒twitch嫁啦
同埋chatroom班小學雞會搞到人好無癮開台

一多人睇就開始多小學雞，其實真係好煩

想佢玩OUTLAST

想睇佢玩gta 人中嗰啲

想佢玩一d會令佢係咁講粗口既game

雖然佢真係好正
不過得罪講句 佢咁快叫人donate冇人覺得有啲aggressive

睇得出佢係唔鍾意煲遊戲劇情嗰啲人

OUTLAST一定會FUCK到尾

應該唔會咁快再玩恐怖game
佢自己都覺得悶同無得發揮

事但啦
你唔DONATE咪冇問題

跟本由頭到尾都係得堆懶醒既人係到提水
係收台先有一班人係到嗌唱歌
估佢冇MOOD不特只仲要屈落班達粉到

佢本身大把錢啦
係見你地咁鍾意隻貓先開個account比你地助養下佢

唔覺... 佢只係口UP兩句姐
如果你話去到幾多幾多DONATION 佢就會點點點點 咁就唔同講法.

不過我諗佢依家應該試緊反應, 都唔係諗住靠直播搵食

最重要係其實佢都唔係好睇CHAT ROOM
係耐唔耐先望兩三秒

其實我都覺得CHATROOM唔太影響到佢.
佢只係卡住果陣望下, 同埋玩完果陣又望下
反而個CHATROOM好似影響左呢度D巴打多D

唔止aggressive
直程大貪(based on其他唔知咩背景既人)
但佢本身有知名度 同埋佢應該都有錢 另計

係chatroom啲人係咁問可唔可以donate佢先整，而且佢根本無主動提起，今日講都係chatroom有人問donate acc係咩

又唔會反感, 正常. 佢目的都係收吓錢. 谷一谷人氣. .
你唔比都得 , 有錢, 有人睇先會有動力去做.
重有幫佢谷一谷個宣傳. 果條友都幾成功
本來都唔知, 各大討論區有講, yahoo 首頁都有.

痴線宜家又唔係要你俾錢先睇得
你想donate咪donate又冇逼你既

成個fb 報紙雜誌都上晒
我諗佢自己都估唔到紅成咁

donation 有咩問題
外國大打streamer 都係靠donation/subscription 維生
無話 aggressive唔aggressive
又唔係強逼你俾
J得開心 咪donate 下
越多人donate 先越有心機做
你想雯雯 可持續發展就俾d 動力人啦

所以我琴日都話 應該好快會有d 暗星/女神會學佢開live打機/fb youtube live谷人氣

我同意你講既野
只係個行為(咁早set donate) 的確惹人非議
一向睇開某大大大台外國streamer
都講過呢d情況(stream左無耐就開donate) 好似貪到上面咁

但而家條女咁有錢 所以我先話 另計 應該唔係貪既

我無跟到係咩人/原因 叫佢 set up donation
就咁聽到話可以donate錢畀佢照料隻貓 又係有少少多餘 有D兀突
心諗打機咪打機 做咩可以畀人送錢佢養貓

不過佢無過份強調 唔係扣太多印象分既

佢開STREAM應該真係為SHARE打機, just for fun
應該唔會care個小小donation
同埋佢本身都有錢女黎

其實你搞錯左d 野
d 辣殺傳媒多得佢先有稿出下
唔係點賺稿費
話傳媒幫佢不如話傳媒無乜野好寫

呢個真
毒果連咁都可以出一單news

有咩咁大貪
俾埋錢你求你睇先夠動機純正

依家D所謂傳媒其實只係上熱門區. 見咩多人討論咪出咩囉

幾日間觀眾人數幾何級數上升，聊天室質素幾何級數下降，勁多廢話，純粹為留言搏注意而講，又叫人讀潮文唱歌，講達哥，同達哥停播前啲人洗backup佬同大J一樣咁on9，玩死完達哥輪到kelly了

後段真係無咩心機去玩, 卡關走來走去, 第一身又頭暈.
佢自己都講今日好似睇片咁......
呢類GAME . 後段新鮮感無咗. 係悶少少.
快D打爆機玩第二隻GAME 好過
可以零系列, 唔再出落去. 呢隻恐怖好多.

錢邊有人厭多
仲有多人donate
等佢有種感覺係欠左我地 (雖然donate 係自願)
勤力d 開台都好

利申 俾左少少

Sorry，呢句我miss左
佢幾時叫人donate佢

香港人憎人富貴

香港人一講到錢就好大反應

就算有人開台第一日開donate開sub，youtube backup開廣告，我都唔會覺得有問題

佢一吓z字步閃開兩隻怪我嘩咗

靚女真係大晒...
我都幾肯定如果呢個係一個男人，或者唔靚嘅女人佢叫人donate 一定一面倒屌佢死乞兒

利申想捐錢

咁快又要開3

講真就算黃忠澤個d開聲叫捐款都會俾人屌啦
男人係要有骨氣

互助互利姐

見到啲人因為嗰班小學雞，而鬧達哥 覺得好傷心。
達哥收台之前就係比嗰班雞洗版，宜家班小學雞走去kelly台洗 又入達哥數。班厹又鬧埋一份。
下次咁多位巴打鬧嗰班小學雞，唔好話達哥嗰班小學雞，係話嗰班搞到達哥收台嘅小學雞。

雖然我都係為左睇kelly 先過黎睇，但又唔會所謂“忘本”到鬧返達哥

所以話係香港做content creator真係慘過食屎

女人做咩都贏架啦, 鬼要男人表面
有條女直播做gym 都過萬view la 一定

其實係香港特別有問題 某程度上港女都係港男造成

係頭幾日d 人叫donate 佢先搞
唔係佢自己講先的
佢都講明錢只係for 隻貓
呢點無咩好針著

其實應該咁講
係靚女做咩都贏
靚女開cam放係到訓教都一定好多人睇

有把後生女聲打廣告電話比你都唔同態度

之前洪卓立都有直播打機，我仲記得係玩division ，可惜冇乜人睇...

定係因為你地睇佢唔到

睇翻都一集直播, 真係好少達哥FANS 去倒米
依家班友真係幾煩......攪到眼都花...

your face your fate

咁係會走去屌個d on9 完全唔明關骨氣咩事

叫佢條女玩好過啦

第一集開台原來幾正, 又想斯文.又緊張,
點知之後開始爆粗做番自己

唔關香唔香港事
幾日就開donate係外國都唔鼓吹 都會比人非議

KELLY D英文仲好好J添

男打機好笑，得達哥同台灣老吳
認真打bio 香港個gameplay Hk 都ok
其他YouTubers shit👋🏻

人地entertain你，唔show appreciation都算
當係老奉都算
開個donation仲要俾人屌係乞兒
達哥唔開donation 9成都係因為香港d觀眾咁

但都係個句
條女咁有錢 唔覺佢貪錢先開台

言下之意。。。達哥

達仔無兩日就開donate

達哥有開donate咩?

佢有錢同你donate俾佢兩樣野唔一定要有關係，你欣賞佢俾錢支持就係咁簡單 薯片參選都唔係真係要靠眾籌啦

香港總會有班弱智覺得開donate就係貪錢

Yes

唔好咩都屈落香港人身上
根本鬼佬自己都覺得咁快開donate係奇怪既事

而家(我)係因為條女本身都咁有錢先唔覺佢係貪錢

得香港人會judge快開donate既streamer
真係咁咩?

有付出有回報有咩咁出奇
係達哥先咁蠢開台咩錢都唔賺
拍下廣告就俾狗追住咬

但加多句
條女本身有錢 所以真係唔覺佢貪個小小
我想討論既純粹係"究竟係唔係得香港人會judge一個stream幾日就開donate既streamer"

donate 係你情我願 有咩好拗
又無人逼你donate
雯雯又無話無donate唔直播 (只不過有donate 係有鼓勵)
唔好咁執著
記住donate 係你情我願 無人強逼你

睇左你咁多句，乜理據都冇就話咁快開donation係大貪，原因就係因為鬼佬都覺得怪，你不如講解下大貪係邊啦 仲要用一個人本身有冇錢黎推斷佢動機，咁李嘉誠賣野俾你有冇錯，佢係唔係貪你錢 ，你諗野真係好有邏輯

我用鬼佬講
因為條友成日開口埋口話
"香港總會有班弱智覺得開donate就係貪錢"
如果唔係香港兩隻字 我都唔會講鬼佬
明無?

應該唔係條友
係班友
字眼當然唔係exactly一樣
但意思都係差不多
總之比人個感覺就係"judge一個stream幾日就開donate既streamer"係香港特色
然後講到自己唔係香港人咁既feel 再站係高地扮聖人
太乞人憎
而事實並唔係咁
打臉既證據已經係上面posted

lirik都冇講快開donation係大貪
而係講緊新streamer有商業化個trend,唔係單純stream for fun
好簡單，你講野冇料既entertain唔到觀眾既，好快d人就覺得悶流失哂仲鬼得閒睇你咩，何況donate

乜撚野叫達哥班小學雞fans姐
香港觀眾係咁低質架啦
棟督笑叫回水除褲，演唱會唱富士山下個時大叫
一樣係唔尊重表演者
你標籤個班做達哥fans只係因為你唔鍾意達哥
事實上達哥一樣係受害者

我可唔可以donate隻g29同gt sports 比佢叫佢直播比我睇

呢個你知唔知點解

就來推爆第二個post

我都記得係有人問佢有冇得donate先整
第2日仲澄清話唔駛特別要donate 話買下野食比louie

good

睇佢玩佢應該鍾意玩d爽快d嘅game
佢又玩三國無雙又玩cod又玩battlefield
可能下隻就係bf1都唔定

做廣告你地都咁多幻想 佢本身係有錢女黎

推

推爆